住康城真係好似山區兒童咁

得間惠康 嘢食得大家樂
有時夜晚肚餓真係要食樹皮

屌你老母 住靚屋宛有快餐店食
山乜撚嘢居兒童呀
你我堆填區執垃圾變賣啦
屌你老祖

係 一出街成面都係灰

住中上環半山又何嘗唔係

嗌foodpanda啦

等下年商場開啦

呢個真，到時起好哂商場入哂伙就FAT FAT

全部都係高級食肆

就快有商場喇

正呀開價100蚊一碗麵都大把人狗衝

好食唔緊要 至弊貴得嚟又好普通

一定係
大商場啲食肆都係鳩

Sad but true

咁就要形容做山區兒童....

成個將軍澳啲商場食肆都係咁